%!TEX root = ../../main.tex

\section{Ausblick}

Aufgrund der Einschränkungen in dem durchgeführten Usability-Test wäre für weitere
Arbeiten an diesem Thema zunächst eine genauere Evaluation des vorliegenden
Prototyps denkbar. Eine folgende Studie könnte beispielsweise einen direkten
Vergleich zu displaybasierten Lösungen zur Unterstützung der \ac{ADM}
aufbauen. Zusätzlich könnten einzelne Aspekte, wie die Interaktion mit Notizen durch
Gesten, im Vergleich zu der Interaktion mit Papier, genauer untersucht werden.

Einige Aspekte, die sich im Prototyp als problematisch erwiesen, könnten zudem
durch technische Weiterentwicklungen verbessert oder behoben werden. So würde ein
\ac{HMD} mit vergrößertem \ac{FOV} die Übersicht deutlich verbessern und die Platzierung
und Auffindbarkeit von Elementen der Benutzerschnittstelle erhöhen. Eine höhere
Auflösung des \ac{HMD} würde die Verwendung von kleineren Notizen erlauben und somit
mehr Fläche für Notizen auf den Arbeitsflächen bieten. Verbesserungen in der
Raum- und Handerkennung könnten die allgemeine Interaktion mit der Anwendung verbessern.
